《倉鼠》有無人有熊仔鼠bb可以領養？

有哂養鼠設備 想由bb開始養起
可以俾領養費

tg ：

Up up up up

Up up up

up

Up

或其他鼠鼠都得